湖力威：論科大最吸引之處 擁頂級學習環境

科大男女比例平均
又唔多assignment
好多project只要一日就搞得掂
交通又方便 上去既車經常都有
入面個個唔洗溫好多書都過3爆4
科大workload簡單係8大入面最小
In ust we trust

想入了

Push

垃圾Ｕ

提提你，係網絡上散播虛假訊息係違法架

引用唔算

搵件索D嘅真係咁難咩? 仲要zoom大頭

禾都幾肯定你冇讀科 一年有幾多肥矮醜毒 依個算好

aHong Kong University of Suicide and Tragedy

可以將中學嘅學習方式完全咁延伸到大學
每個星期都有assignmentssss
每堂都計attendance
今日交完project present 完
聽日就有考試測驗

如果想u life
入港大中大仲開心
如果追求知識
可以用google
入科大
=4年追gpa地獄